機場買野食真係一個伏

咁都走去買

台幣下話

可能係北海道頂級雪場蟹柳

好撚肚餓

冇時間12:15機

肥美多汁

咁係你問題啦

明買明賣，睇唔到有幾伏

你on9啫

買老麥食都無咁貴...

有強姦無焗買

明明係自己on9